吳 業 坤 送 自 己 當 生 日 禮 物

藝人歐陽震華（Bobby）最近忙於拍攝無綫劇《誇世代》，適逢前日（28日）是他57歲生日，台前幕後為他舉行小型派對慶生，同劇演員龔嘉欣及吳業坤（坤坤）亦有出席，坤坤更帶同結他到場，似乎在派對上獻唱贈興！心情靚爆的Bobby更將黏有蛋糕碎的包裝紙親自餵給坤坤食，他表現受落，更搞笑地留言：「Bobby哥份生日禮物就係我！」

狗黎？

坤狗你條廢物渣宰幾撚時死呀
死坤狗正閪屎

嘩 佢食呀食 又食得幾過癮喎

收皮啦佢